唔計政見 覺唔覺得做男人做到好似鄭松泰咁 真係人生無憾

講樣貌 以政界計算世一 溝死女 又似林峰 斯斯文文咁

講事業 30 幾歲又係博士 又十皮一個月 政黨主席 平均每日幾個連登post講佢 人氣好高

講感情 識到個靚女老婆 生埋女 老婆仲要幫佢擋風擋雨

講真唔計政見下 鄭松泰真係算完美男人 有佢兩成都心足

唔計政見 覺唔覺得做男人做到好似鄭錦滿咁 真係人生遺憾

樓主比人告暴動 你喺冷氣房玩分化

你認錯人 楼主個名冇個滿字

非分化，但7到係條渠到暴動，好難得

樣嚟講,大亨>牙泰

我無比人告

告你不誠實使用電腦

屌你老母

屌得好
大賓亨

覺

這樣已是很足夠

仲有法子做sp

佢都支持留守議會添

射撚滿

性愛機械人

大亨賓會唔會好聽啲

係啦
次次笑都係一個弧度